搵唔怕熱得閒上山銀河日出雲海同好團

我男，影相唔算勁，志在搵到幾個鐘意影相既朋友一齊影，主要影景，人像
希望搵返90後，gap無咁大，男女不拘，要黃絲(重要)，有車更好
想搵3-4個人組隊夏天周圍影

要抗爭不了

push

搵免費司機我成枝腳架打開放後座都唔車你

屌

有無車都無所謂，可以3，4人一齊call的上

樓主
我都係有幸搵到3個鍾意影相嘅朋友一齊周圍去影相
我地就2個80後2個90後
其本上都冇乜代溝，乜都傾
都唔需要拘泥年齡，啱Channel就得
車就其中一個人有，每次出去都會夾返油錢
仲會輪住做司機，你可參考下
唔好問Join唔Join得

最近要抗爭，相機封塵中

thanks 師兄
我原意都係夾車費可以一齊去多啲地方影
不過有誤會無計! 不過都仲有真心有興趣既人係到!想join既add我啦!
欠2

我都有發夢，加油!